D女人真係好撚蠱惑

你對佢不聞不問個陣呢 佢就主動搵你撩你喎
到你心郁郁 開始嘗試主動搵佢
丫你老味 就變左已讀不回
屌 真係麻閪煩

都唔知仲搵唔搵佢好

其實佢地係咪專登
好好玩咩

我唔撚信囉

攝時間岩哂

你已經入坑

Yes